取消左會議嘅係8點半嘅工務會議 唔係11點嘅二讀

推, 集中戰力返去

PUSH

Push

一定要推

推

未見建制狗縱影

Source

push

唔該 長期置頂

頂住呀

頭條星島死全家

呢個唔係今朝好早已經取消左咩
差d 俾rthk fake

TVB全體仆街

推呀

777全家不得善終

警犬嘴臉核突過屎

TVB冚家產

spread the news

fake news滿天飛

係人係狗

你決定

要頂到11點

😮

gogogo

。

推！！

高官子女返大陸

推上熱門

連仔hihi

gogogogogo

你要識做呢

人生於世上

幫手推

推！

push push push

但

推推推

dont trust 777

習近平是小熊維尼

I

pish

熱門！

noted

出去

唔好理取消咗啲乜, 玩到今晚先走

P

加油香港

行啦

推啊

推， 今日係連登最團結嘅一日

推
香港加油

PUSH PUSH PUSH

想偷雞

夠膽直接推

拖得越耐對市民越不利

Bump

event撚走唔到返工幫大家一推

Push!

推，各位手足頂住到11點！

push頂住

警察我屌你老母，大陸我都屌柒你老母

Pish

平時好小留言 香港加油 打7林奠

港台都放fake news

和平被人當狗撚

前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

如果 你想出一分力 但唔想9沖 你可以拎曬屋企嘅以上物資 甚至課少金買埋 拎過黎金鐘 傳比前線嘅戰士

前線消息廣傳plz🙏🏻

一推再推

竟然仲有公務撚喺港台入面.....

可恥

工務小組開唔到
點解二讀會會開到

加油撐埋佢

到11 點 一分鐘唔洗就過 要做野唔好拖

香港人頂住頂到二讀都開唔到

仲有45分鐘

Push!!!!

大家要齊心呀

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息

加油

中伏 屌 即出

push, 唔好fake 到

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

！

碌咗個一蚊入嚟幫手推

Q推

金鐘警犬telegram直播：

呢嗰telegram 喺由一班四十多個學生自發組成。
目的為抗爭者提供實時資訊，協助義士打贏場仗。

呢嗰grp只會透露狗隻位置/行動，絕不透露任何義士情況，所以想入嚟收料嘅警犬可以收皮先。

而家出去可以由咩方法去

Up

邊個建制開會掉邊邊個

m巾有咩用